如果當日300蚊入咗GME

今日死十次都唔夠還

好憎人投資市場當賭場

6股咁多呀學生哥拎林奠嗰一萬博發達？

仲有4股係耀才。
其實一開始就話用多餘錢，
係咩令你產生咁嘅優越感？

唔明……樓主7左，仲要執扎沙

10股咁多？
買垃圾都買10股

價值觀呢樣嘢好難統一
我唔覺得係垃圾wor
作為一個左派，加速最大資本主義國家嘅內部矛盾，將金融資本家嘅醜惡暴露出黎，10股幾抵玩呀
自己有打本，無意外判抗爭，你又吹咩

100萬人買左6股就600萬
總股數先7000萬股
升果陣升1倍左右會放
係左信呢句先買左6股係身

利申: 宜家輸左~950鎂

點啊 扮老屎忽呀？
你有幾多個貼個倉出嚟啦

310 蚊1股
未至於要死既